【年經IV】用唔用 Docker 做 Development 好？

docker-compose up & down

利申：際遇差，Code 經有 1X 年，「認可工作經驗」2-3 年，人工低過大部分 2-3 年經

用啦 唔使裝野裝炒自己部dev機
巴打唔認可果10年做咩的

返學囉，初中開始揼 code

中六已經開始接 freelance

Year 3 開咗個殼接 project，但而家都係當 freelance，打份牛工

Doc你老母

Docker 有咩得罪你？

一鍵安裝幾好呀 , btw 自己接job好講運

而家唔係 full-time 自己接，打梗牛工咋喎

行埋𠵱兩年仆街運先再諗係咪自己搞返